有咩工真係可以準時五六點放工

除咗政府工

it support

NGO some fields

冇

我4點半收工

我朝8晚5，不過返工例遲半個鐘

It

4-5

三行

準時5:30走人

It support

IT Support星期六日要返工就有機會

唔準時，因為我遲返早走

返邊行

朝8都幾辛苦其實

星期六日都無人返office又點會要support呢

做雞 鐘意收就收

以前做學校校務處 朝8晚5 一定準時走 如果唔係阻住清潔姐姐抹地會俾佢串

我

雖然要返shift
但準時收工

你知唔知好多System野都係星期六日先搞，平日搞既話會影響服務

你唔會個個星期/個個月整, 幾可regular要返星期六日

咁渣㗎，我四點已收工

OT 不可以成為習慣
唔應該用時間drive 咁樣係不能夠持續的

我都係，番小學ta 日日準時 朝8晚5

學校TA，放工有早冇遲

準時放工咪又係要塞車

你要返工？

放5半同放6冇分別 一樣咁撚多人搭車

巴打好有風骨

加入我哋aco師大軍

船公司

其實好多文職都係架啦

我個陣個office除咗副校都無人長期ot而家轉咗份要日日ot嘅工有時都掛著個陣嘅日子

除左POS system
好多IT唔會個個月搞system
POS係會有成條team去做，做到成隻狗
（沒諗過做亦都唔會去做）

如果其他 it system個個星期整
就明顯打code班人弱智
我老世屌爆佢哋啦

不過都有公司係咁
直頭將個system外判出去

如果system係外國整（尤其支那）
要你條team support，咁就恭喜你先

同埋大企業要update
通常有另一套嘢俾你玩update
預撚左update完炒撚晒

P.s. 老世準時收工叫埋我哋快d走

我地都係得堆副校 主任ot,掛住同班同事嘻嘻哈哈放工去打早場邊爐同早場放題

要靠OT先證明有做嘢/做到嘢，能力都唔會有幾好。

個客唔肯走咁點

邊行都係睇上司&老細

工程咪得

細電eng FG 準時6點走

依家仲有冇朝九晚五既工？

same
但我返7半

其實好多文職都係朝9晚6準時收工
你18:00-18:30去啲工商業區
中環金鐘灣仔，荔枝角九龍灣呢啲睇下
收工人潮多到你會覺得點解自己要OT咁慘

但最普遍既就係POS，所以IT support真係準時放工唔駛星期六日都返既，係香港真係少之又少

工程

Freelancer

咁你不如答：兒子/女兒

有時四點收工 多數兩三點收工
返十點

會計

唔明你既比喻，可唔可以解釋下？

返左4年工轉過3份工都日日準時走

土木工程師

咁你公司一定好細

咩工嚟cls

印狗

出面大把低級文員工都有啦 只係低人工

職業：兒子/女兒

Sub仔

唔明wor，兩者有咩關係？

Audit 不過我係由返工唔去廁所唔禁電話無抖過全日快速做先可以日日準時六點收工

以前有個中學老師日日放工即刻飛的走
教art嘅

朝10晚8

弱者利伸十二點收工

教畜

你肯就得啦

有無咁快手

以前做出版社marketing 朝8:45放5:45

做in house legal 野 6點準時走

屌你啦，我有時九點返到，十點走人啦 照袋月薪

返醫院
530放
但有時都會遲一兩分鐘 蝕咗

保安

除左好特別情況 (一年可能兩三次)
日日都5點準時收工

無錯
同埋比人audit緊果陣

股票經紀

收市收工

地盤

公營機構. 多數都可以準時收工.

做地盤5點執野收工

年紀大 時間係好重要⋯

番咩工都可以 睇你做人有冇原則
堅持準時收工

對呀！ 證明自己係果8個鐘 d野做唔好⋯

呢個真. 四點半已經開始有人潮

我都係，不過好麻煩。想改返9放6算數

NGO必勝

識玩喎巴打

朝9晚6
但係同事都返朝十半晚五
我pt時薪就坐足發大半日夢

所有工都得
你自己準時走

收入高?

人工都幾低如果唔追求高人工/工作前景嘅話 學校文員都唔錯

庇護工埸
D姐姐好有愛心，臨走一定講再見

跟住第二日俾人炒咗

最高都有三字掛

學校文員仔有三字

我可以四點收工架
不過每朝六點開工

公墓園

i記，9-5